Código para uma calculadora. 
Beseado na calculadora do Google Search.
Obs: utilizei a framework Jquery e a função eval() apenas para acelarar o processo. 
Fiz algumas alterações no CSS para ficar mais amigável.